大家重記唔記得天水圍中彈既手足

101
1111
天水圍中彈學生
陳同學同周同學
重有好多數唔曬既手足

大家重記唔記得佢地付出左幾多青春同代價，班細路犧牲左咁多係前面幫你地擋。係時候候野啦，雖然最近嘅文宣少咗好多，不過我哋仲有時間不停咁AirDrop呢張圖出去啦。

而且個集會有不反，集會地點重要係黃到發金既天水圍舉行，唔洗驚有藍絲同鄉黑黎搞事。約定大家聽晚銀座見！

元朗區中學生集會- 延續革命 毋忘初心
(聯署721 滅不了的連儂牆聲音 學生抗爭心聲)
日期 : 12月28日 (六)
時間：19:30-21:30
地點：天水圍 銀座
自備：memo紙
✅已獲發不反對通知書
公海：

甴近平

推

中學生加油

中學生

人呢入黎

人呢

天水圍人推

大家唔好放棄

推上熱門

天日見

開錯台？冇人既

唔好忘記

聽晚見

聽晚約定你

鄉音撚收皮啦

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

聽日見

冇人既

學中生

生中學

學生中

屯門既牛牛呢

元朗既牛牛呢

我愛香港

出黎啦牛牛🐮

香港我愛

香港愛我

粉嶺牛推

push
希望聰仔早日康復 等緊請佢食嘢！

多謝所有學生手足

pushhh

pish

推呀

Push

中學生抗爭真係好夠薑

中學生好叻仔叻女呀

721

push

中學生叻袋

細頸瓶

天水圍區議員係咪跟緊？